唔好再用「私了」

✖️私了
✔️清潔香港運動

例：
琴日個清潔香港運動搞得唔錯

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

其實ok

好學唔學學何妖

樓主五毛確認
屈穎妍：爆爆Sir先被掛有良知夾的男護士抽血 手術翌日醫生稱無乜野 懷疑醫生趕佢出院

#106 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區